[COYS - 基斯甸艾歷臣世界第一] 熱刺球迷吹水區62

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - 腳殘隊長
13 - - 世界杯一秒男
22 - - 後備model

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - 肥花
04 - - 暑假價高者得
05 - - 0入球帶刀侍衛 (third captain)
06 - - 黑山狗
21 - - DSE雞
24 - - 手殘 Crzay Child
33 - - 下游屠夫
37 - - 青訓雪條

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - 肯亞神
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - UNO球王
19 - - DEM神
20 - - 屌你 alli
23 - - 新UNO球王
27 - - 巴西雪條
29 - - 大學雞

. Forwards
07 - - 女團殺手
10 - - 傾
18 - - 英甲屠夫

. Out on loan
09 - - Impress me
14 - - Njie mk2
29 - - 老母馬
38 - - 英冠神衛

[代post]

真熱名單Update 連會員名, 暫時28人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > M.Pochettino

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

Daniel Levy

有勞肥普

留個靚名

屌 特登開post吹奏你 你仲咁對我

一日一 post

啲花名咁撚on9邊個改㗎

老母馬唔係25號

WFC

但就咁睇係幾好笑既
不過真名(花名) 好過啦

肯亞神

lm

新帖報到

留名

唔好意思 想請教巴打 我上網搵到件15-16 作客UA 細碼紫色

我想問下巴打們家陣會唔會仲搵到字同號碼砌返上去？
同埋第一次買UA衫 其他波衫我係著細碼 ⋯翻睇返少許資料 ⋯UA d cutting 係少少唔同 我睇果件都係細碼 應該都fit size ?
謝解答

字就冇變 數字就唔清楚
1516紫色果件波衫冇修腰既
同nike今季果件比 衫長同袖都長少少

古天樂

明解
姐係ua d 衫係比Nike 大少少喇
謝巴打解答

新貼LM

真係要賣
賣俾友好球會點都好啲
PSG are willing to pay Toby Alderweireld his desired close to £200,000 a week salary to ensure they sign the #thfc defender this summer. [Daily Mail]

再見了

換rabiot 同Kurzawa 返來

打份工，隔離老闆出到咁高人工俾我都跳槽

屌點解咁快放完假

又要番工

不如換個中堅返黎

唔貪心 換華拉提算啦

我願意用Toby份人工留係度

呢篇文講三米講得幾好 亦都講到點解用dier唔用意粉 雖然我唔多贊成

熱刺的慕沙．丹比利（Mousa Dembélé）初出道時，是腳下嫻熟的攻擊手，後來改成了中場甚至偏防中的球員，在中圈和後場的控球方面他有著天然的優勢。具體說技術細節，一方面他會利用自己的體格來擠位，一方面左右腳都能帶球可以隨意選擇轉身和前進角度。

因為他的活動是在中後場，這個區域的特點呢，一方面相對禁區附近更加酥鬆相對易於操作，但一方面也需要動作的穩定性規避風險——丹比利的腳下特點完全可以對上這個區域的要求。

普捷天奴在熱刺的體系是建立在超大量的瘋狂跑動之上，強調球員精力充沛，能跑能衝，疲勞期短，願意不計代價投入體力。也因此，熱刺的選材就沒法在強調鬥志和耐力的同時還兼顧技術能力和意識經驗（如果什麼都有，不就是完美球員了嗎，就算有現在的熱刺能買到嗎）。

當整體打法極度向「體力」傾斜時，能在中間控帶穩定球權的丹比利，就成為甩到飛起的旋轉木馬中的轉軸，因此戰術地位非常重要、甚至是決定性的。

【什麼是錯位打法】
但開篇說了，丹比利很早就是攻擊手改打防中，實際是在用前場球員的技術能力來化解後場的球權壓力，這是在利用錯位優勢來達到戰術效果。可是世界上沒有無代價的收穫，這種錯位打法也會隨之帶來問題，我舉幾個大家平時很常見的情況：

False Nine增加細膩和銜接，帶來的牽制不足問題；
Wide Target Man用體格壓制兩閘，帶來的跑動消耗問題（編按：類似文素基治近兩季在祖雲達斯的戰術角色）；
Advanced Playmaker用技術切入輔位，帶來的回防問題；
中路球員改閘位增加中路保護銜接，帶來的邊路問題；
中場改後衛來強化出球等貢獻，帶來的防守習慣和意識問題。

這些問題當然不是不可解，但第一需要長期適應和磨合，第二可能需非常手段來進行平衡，也需要球員本身的悟性和造詣。即便如此，特定情況下還是可能被對手打中死穴。去年歐聯決賽文素基治跑不動了，引發祖雲達斯失利，車路士和拿坡里的偽中鋒打法不斷撞牆（單說車路士的話還有一個艾斯派列古達改踢中堅的防守問題），艾拿巴頻繁改位置出現的意識和逆足問題，等等。

然後，我們就說到前場球員改防中出現的問題。這是流行已久的概念，案例非常多（最著名的當然是大家熟悉的派路「攻中」後置），用好了就是在用技術活化整個中後場，效果顯著，但絕不是人人能駕馭。

【丹比利錯位打法帶來的問題】
具體到丹比利，他缺乏作為防中的位置感和警覺性，同時不具備較強的防守技術，搶球動作並不規範。加上現在他的身體狀態已經大不如前——意味著比賽中會有不少的時間熄火——這些出現在後場中軸上都是非常致命的問題。

那麼在球場上呈現出來的防守效果就是：防中丹比利意識上不懂遮線、身體上不能覆蓋壓迫，技術上容易斷送後場死球。在歐聯十六強與祖雲達斯第二回合比賽中，祖雲達斯只要後場空間稍微被放開一點空間緩一緩，基艾連尼馬上就能把球穿過熱刺兩線之間的空檔（space between the lines）傳到希古恩腳下，兩個熱刺防中難辭其咎（迪亞同樣改過位置，雖然是葡萄牙青訓出身，但防中技術和意識並不突出）。和中堅的協作防守方面，丹比利幾乎沒有參與意識；和邊路球員的協作防守方面，丹比利跑到邊線也基本洩力了；無保護要單防的時候，丹比利手腳一起上非常狼狽，這就是丹比利打防中時的常態。

但顯然丹比利不能棄用，前面已經說了原因。所以可能大家會問，為什麼持續用迪亞來搭檔丹比利……因為丹比利再怎麼樣也有優秀的控球能契合球隊，但迪亞腳下功夫也非常差，為什麼能力更強的雲耶馬復出了也不用……之類的問題。

但換一個角度，這難道不是如上面所說，為了保護錯位打法所需要付出的非常手段嗎？迪亞年輕體力好，不但比雲耶馬跑得多身體壯，能維持熱刺的高位壓迫來藏住丹比利，還能時不時前插猛衝，幫丹比利帶走壓力。熱刺的前場球員也都是年輕和體力好的類型，在多數情況下這些技術含量不足但簡單直接的東西已經足以讓丹比利輕鬆生存下去，進而繼續用強力控球來維繫這個高消耗體系，旋轉木馬才能轉下去。

可是旋轉木馬要轉90分鐘是不可能的。熱刺也好，利物浦也好，曼城也好，這些風格不同但都強調跑動和高位壓迫的球隊，總會有體能衰落、球員倦怠、需要陣型回落的時候。這個時候，錯位防中丹比利就更加失去保護傘——前面說了，熱刺極度強化了體力，也只能用體力保護他卻不能用技術和意識來保護他。

【錯位打法到底是福是禍？】
筆者想說的是，錯位打法不是洪水猛獸（雖然有些位置的更改我挺不喜歡的，也覺得無解），怎麼解決錯位優勢型球員是一個非常有意思的話題。祖雲達斯也在用比真歷打防中，PSG此前用盧斯素（Giovani Lo Celso），都是前場改中後場，全都碰上一樣的問題，也都沒有解決，所以這裡不是針對丹比利或者普捷天奴。

我們拿前場球員轉防中的比真歷來說，今季在歐聯才到十六強階段的時候，出的問題已經比上季明顯多了，為什麼？比真歷個子更小型些，是細膩型球員，和丹比利還不太一樣，他非常適應回縮型打法，以便在守轉攻的時候本方禁區的狹小空間裏用球，包括本方組織時把球在壓力下疏導出來。

可他能力上依然遠遠趕不上派路，第一需要跟戴巴拿、丹尼爾艾維斯形成局部的小組來聯合梳理，第二需要古亞達度的邊路活動來增加後場層次，第三需要前場球員（上季是文素基治）帶來直接的壓制力和推進能力，來給後場清出空間。（這第三點是派路同樣需要的）

這三條就是上季祖雲達斯成功的基礎，但在最近只有第一條能部分滿足，所以比真歷生存的環境已經嚴重受到了影響，祖雲達斯硬仗中這個位置自然就很容易爆掉。

【結語】
那麼「丹比利」們怎麼脫離這種極端體力化的方式生存下去？其實打錯位永遠存在可調和的部分和不可調和的部分，這裡不詳細說，可以留一點想象空間——有興趣的話，大家可以回顧一下兩隊的第一回合，為什麼當時丹比利能大發神威？

顯然祖雲達斯那場缺人更多是原因之一，但請注意一點，那場比賽熱刺的左翼是更偏中場的拉美拿（Érik Manuel Lamela）而不是更偏前鋒的孫興慜，在支援方式上出現了區別。如果是比拉美拿更上一個檔次的球星級別球員呢？

更有趣的是繼續想下去，熱刺之外，其他的球隊有沒有這方面的問題呢，與之關連、或者性質相反但實質相通的問題，有沒有？

先寫到這裏吧。

我想講我出邊個係唔關戰術事
個陣用順左就唔會轉
同埋契仔點都會出場

講Dier果part 意粉都同樣做到

咪就係

這第三點是派路同樣需要的

意粉做唔到派路

感覺上Dier係場入面都係散步多
好似冇見過佢全速跑

重點其實係咪要upgrade拉美拿個位

kane出番lml都sub多架啦
重點係3m接班人

winks生性呀

其實Dier 只係衰專注力問題，以佢身型嘅防中黎講腳下功夫唔算差

屌佢老味咁既控球打中堅算啦

打中堅俾人打身後咩

佢打中堅我情願佢打返防中
山都穩陣過佢

Dier 打防中 或者 三中堅最前個個

今日交收左件熱刺波衫 好靚呀

派路邊駛全速跑

派下牌 得閒嚟個重炮 又有罰球

佢唔好當自己係沙維,當自己係馬基利尼就FIT

每場都有球長傳傳出界

仲以為佢會同vertongan可以係我刺落地生根

到大力神真係走果陣先 啦

a4未必似會落地生根 雙契就似會啦

超人入硬club legend

岩岩先交左球靚長傳助攻，咁快唔記得？

肯定係-6

成日係寶林見到個後生著熱刺波衫，係咪巴打黎

都主講嘢你要聽

今個星期有時間講下薪酬上限
做條簡單數，假設Toby 15萬週薪續約，每星期要補10萬週薪。加得Toby，一線球員個個都要加，洛里斯/維頓漢/艾歷臣/阿里/迪比利/哈利卡尼/孫興民每個加拾萬合共70萬週薪；賓戴維斯/奧里亞/艾歷迪亞/山齊士/捷比亞/雲耶馬/拉美拿每個加伍萬合共35萬週薪，2條數加埋105萬週薪，再乘52週，全數每年增加5仟肆佰陸拾萬。

我地1年都未必賺到呢個數，加上一寬三大，未來球員薪酬亦會大幅上升，球會是否能支持不斷增加成本？值得我們三思！

Revenue for the year ended 30 June 2017 was at a record level of £306.3m (2016: £209.8m).

Levy Wins Again

一開戰啲mon post狗就走晒入黎負評

11 - - Erik Hung
呢個點解

少林同7公連仔都生埋
要比返個名份少林 所以咪跟7公姓

洪太

洪太產房照

keep住歐聯真係會賺好多
再加埋skysports個到又多50m

最大舊餅係聯賽

唔係歐冠咩？

聯賽獎金+轉播費 1.498億

排名越高 越多錢

公海又大戰
佩服咁多位狂戰士大戰班生滋狗，受小弟一拜

前日入左長州無睇 竟然作客車仔嬴到 好感動 alli如果每埸有呢個水準仲邊會有人屌 大力神球遠射好撚癲

連登真係好撚多盲反 on99

你走先，啲mon po 狗我頂住

狂戰士大力神23: 你地走先

好想知班盲反入面d怨婦猁佔左幾成

最on9係我地支持隊波都好似要佢哋批准咁
無冠軍無錢無歷史就唔可以捧
之後又會有人話有未來咪得
都唔知幾時開始俾人叫未來熱
J下隊波進步都唔撚俾？
佢哋係咪覺得自己隊波無未來？

粗略估計三個猁兩個軌一個鏝，即係有一半

咁我諗隊隊球迷都會有咁既人
不過我認同猁係痴線啲

求其啦
聽都聽到悶
講又講到悶

希素慘劇搞到咁大 猁去到依家咪又係一樣係英國有最多球迷
雲加依家閪到咁 阿妓咪一樣咁多球迷

要鍾意就鍾意嫁啦 洗閪理佢地講咩

我本身幾尊敬利呢隊波 覺得都幾熱血同唔係金錢足球 但屌你老母見撚到香港班垃撚圾傻閪怨婦猁就覺得嘔心

呢個真係重點

佢地話我地乜都冇 但睇住一隊乜都冇既隊進步到威脅到佢地 自然多人反

肥普快d贏翻幾隻盃
keep住沖5年以上冠聯位
就會慢慢洗底

足總出局就要咁啦

情況就好似幾年前 d妓仲年年J緊騎住我地咁

btw 我唔知原來我哋已經晉身為大球會

又MON住屌我地自認小球會啦班狗

你咁天真佢地真係會服你?
到時就會轉口風 你贏都係因為你茅 你MMA 你插水 你買起聯賽球證 只係襯佢地疲弱時上位 如果佢地點點點你熱狗就唔會有得上位
總之佢地眼中淨係佢地傳統BIG 4先係值得有人捧
成班ON9捧自己隊波捧到有優越感

屌 最後果句

+1

完全正確，所以真係無需要咁上心同佢地玩泥漿摔角。
我覺得互抽下無所謂既，但去到無理漫罵真係唔需要咁上心。
唔通多人支持中共就代表佢啱咩

自己說服到自己
可以有一隊波
每場踢斷對面隊腳
都係唔簡單

公海多傻仔
答完又問無限loop

《每日郵報》報導，巴黎聖日耳門為簽下熱刺中堅艾達韋列特願意滿足他提出的1000萬英鎊的年薪的要求。

艾達韋列特與熱刺的續約談判已經談崩，熱刺將在今夏將他出售以換取最高轉會費。據稱他想得到近20萬英鎊的周薪，這接近球會目前薪水天花板的兩倍。熱刺不想提供的原因是他已經29歲了。

曼聯和巴黎都非常想引進艾達韋列特，但法甲巨人想排到隊列前頭，他們願意提供這位比利時中堅想要的合約。

據稱普捷天奴已經告訴艾達韋列特他可以在今夏離開，他已經把這件事留給了主席列維處理。

主席應該唔會咁on9賣比直接既競爭對手掛

同埋出得起咁多錢比個後防既應該真係得巴黎(假設唔賣比英超其他隊)

終於都要面對

俾隻杯送行toby 得唔得

傑志杯

話時話，出面嘅籃足互屌文化係咪一直都存在？ 以前係舊登小上波台

少

如果賣比巴黎都ok丫

不嬲都有

呢一年嚴重左

屌，死都要提

點唔提 話晒都係冠

足總盃4強viu是咪都係免費播？

on9 toby一定走啦 我話既
利申 上次話walker應該唔會走

yes

Long Time No See

睇嚟都要提早去面對現實啦，又唔係未試過，以前carrick 反骨蘇 走仲sad幾個月 仲要去死敵 (憂愁中 )

講真 宜家呢隊熱
除左kane son eriksen dembele v5走
其他人走都唔係太大問題

又好似喺，以前少聽聞，依家直頭每日一post

Kane, Eriksen, Dembele > V5 > ALL

最想foyth走
外借都好

呢個認真
外借出去操大隻啲都好
中學雞當去exchange

唯有希望收番畢錢 可以補強到啦

之後CCV上位

別再數了，越數越驚

睇個勢都係

#thfc are eyeing a potential £50M summer move for Ajax centre-back Matthijs de Ligt. [@AlasdairGold]
未必

50m

以上季個狀態講
意粉防守 掃盪嗰啲勁dier好撚多囉好冇

仲有一個，死肥普

我覺得就算講護波，Wanyama都唔會差過Dier

意粉馬係破壞型中場，典型非洲黑腸打法。
大屎忽就奇人來，有身型加控球出色。

根本一個係防中，另一個係中場中。

其實全隊得意粉一個純防中，另一個以防守為主的係半中堅半防中的dier。相比之下，意粉就跑步多d，但Dier 就勝在可以隨時轉陣打中堅。

狼隊係咪有隻提子國妖人防中
之前踢波圖
有冇人睇過佢踢

冇
不過文迪斯狼隊 我地買唔起嫁

依個好勁

又刷妖人

試下追拉素個隻啦 好似唔錯同埋最緊要可以免費簽 不過都應該唔夠啲大球會爭

拉素我地爭唔贏啦
已成名

deligt依啲半成名 又有阿積士加持 應該ok既

長期客戶

私家g

批唔批准我就唔評論啦,
但講到隊波有無歷史呢,
我想講唔係攞冠果d先叫歷史既

仲有就算邊隊亂屌我地有無歷史呢都好,
賤種scum就最無資格屌架喇
連自己隊波既歷史都唔敢面對/承認既死賤種

Hey 會員港毒之父

祝你見到呢條message立即死全家

據《電訊報》報導，為了防止皇家馬德里挖角，熱刺將為普捷天奴提供一份漲薪續約合約，同時引進一批教練心儀的球員。

報導稱球會對普捷天奴的續約感到樂觀，簽約之後，普捷天奴將成為英超薪水最高的教練之一，而接下來幾個月的時間里，維頓漢、阿里、簡尼、洛里斯、孫興慜和艾歷臣都將一一續約。

在3-1擊敗車路士之後，熱刺有望連續三個賽季拿到歐冠盃資格，同時他們將在足總盃4強中遭遇曼聯，冠軍依然是有希望爭取的。

據瞭解，車路士、大巴黎和皇馬都是普捷天奴的追求者，但只要皇馬方面不作出什麼驚人報價，那麼熱刺有信心能以850萬英鎊的年薪留住這位阿根廷少帥。如果合約細節屬實，那麼普捷天奴將得到300萬英鎊的漲薪，屆時他將成為英超聯賽薪水第四高的主教練，僅排在哥迪奧拿、摩連奴和干地之後。

2016年5月，普捷天奴與熱刺簽下了一份年薪550萬英鎊的合約，而球會現在已經準備好和他再續約兩年了。

《電訊報》稱，除了要求留住隊內球星之外，普捷天奴還要求球會在轉會市場上加大投入，此外他還否決了球會要聘請新體育總監的決定，為的就是把轉會大權掌握在自己手中。

報導指出普捷天奴已經向球會高層遞交了夏季收購目標名單，這裡面就包括富咸的天才小將施斯隆，同時他對球隊後衛艾達韋列特合約糾紛的處理方式也得到了球會的支持。

熱刺相信他們可以滿足普捷天奴的野心，也相信阿根廷教頭能夠帶領球隊和一眾球星一同搬入新球場。

除了上述即將續約的球星之外，熱刺還為迪比利送上一份新約，但比利時人目前對自己的未來猶豫不決，他將等到世界盃結束後再做決定。不過球會很有信心能夠留住阿里、簡尼、維頓漢、艾歷臣、孫興慜和洛里斯等人。

洛里斯此前就暗示自己會續約，他表示接下來會有大事發生，他說道：「正如你所知，英超是世界上最有競爭力的聯賽，這裡有很多偉大的球隊，我們縮小了自己與他們的差距，這是最重要的。」

「現在我們已經準備好和他們掰手腕，我們會繼續下去，因為熱刺至少必須保持住現在的水平。很明顯，隨著新球場的到來，一些大事也在等著我們，我們無法看到沒有歐冠盃的未來，所以擊敗車路士是一個很好的答案，一個大家一同努力給出的答案，我們會繼續努力工作，相信我，普捷天奴會支持我們。」

作客3-1擊敗車路士是熱刺自1990年以來第一次在史坦福橋戰勝藍軍，洛里斯相信這個結果更加證明了球會在朝正確的方向前進，並表揚了隊友阿里。

「我覺得我們配得上打破這個紀錄，教練、球員、球會和球迷都配得上。」洛里斯說道。「我們大家已經在一起合作了幾年，所有人都得到了長足進步，我們會試著把球會帶向一個更高的水平。」

「這並不簡單，但我們努力工作並且有一套很棒的足球哲學，同時充滿能量，我們會繼續以這種方式發展下去，但在史坦福橋贏波的感覺真好。」

在談到隊友阿里時，洛里斯說道：「我不知道國家隊那邊發生了什麼事，所以我不能談論那些，但在英格蘭遭到冷落讓阿里更想表現自己的能力，他已經準備好用最強的姿態結束這個賽季，其他球員也都一樣。」

「他現在還很年輕，但他很有個性而且敢於表現自己，以這樣的方式回應質疑實在太好了，他會一如既往的努力，因為他身邊有正確的人在幫助他，現在不止是他，我們所有人都要一起前進。」

睇Nico精華,發現係呢個電視台定車仔主場既比賽show陣形時會擺(扮)型pose

買lm返黎出event

skysports

留意到原來大力遠射入波我地派路都有貢獻
佢個k角位傳中波飛到出邊線就黎出界，佢條女飛身後腳踢返入黎先無出界，間接造成大力個衝力射門

Toby

levy條濕鳩真係好生意人.. 好清楚邊個先係金鷄

再次印證蛆記-6晉級

我會咁睇
係丙朗太勁

多謝皇馬幫我地報咗仇

咪又係比我刺3-1

丙朗係呢個年代真係無敵

又點呀屌

唉，我哋贏到皇馬但7咗俾祖記

老老實實連登其實有好幾隊英超中下遊隊既球迷post(例如西咸),果個話冇冠冇錢冇歷史就唔做得球迷既post真係幾撚on9
同埋講真,話熱刺冇歷史根本係個錯誤,因為熱刺係第一隊拎歐洲賽冠軍既英國球隊

班小學雞J嘅歷史係講緊近幾年

無謂太認真，公海成班柒頭

扮假膠真係咁好玩咩

唔洗理佢地，班友仔葡萄我地青春班都打得咁好。

屌睇完賽果更加嬲班友下半場熄機
想響淘汰賽踢下皇巴拜，就算456都

嚟嚟去去都係果幾個姐

不過尋晚丙朗個倒掛真係痴撚線

衰d講句 祖記係得熱刺咁on9先輸
上次巴沙利已經比son爆到7彩 係我地把握唔到

唔好再講呀

我熱出名柒 都唔明點解有人撐
究竟乜撚嘢人先會鍾意熱刺呢隊閪波

講歷史，無熱刺份
講榮耀，無熱刺份
講金錢，無熱刺份
講熱血，無熱刺份
講美觀，無熱刺份
講柒味，熱刺最柒

講真，土生土長係倫敦鍾意熱刺都話情有可原，海外破迷究竟咩料，有睇過隊波都知，熱刺踢法又閪又唔美觀，一日到黑都黑哨MMA，應該心理變態先捧佢地，最柒係用盡下流招數，一次冠軍都贏唔到，阿利都叫風光過，熱刺究竟有咩好睇，捧隊紐卡素都好過呢隊賤種

又唔講埋首回合得到希古恩照顧

要不是你60-70分鐘果時訓著左唔換人
我熱會...?

又盲反

抵喇肥西

大佬
打機呀,個下倒掛都冇佢射得咁靚

Levy人工全英超director最高 有成6百幾萬磅一年
比第二位多至少一倍

Levy

主席又贏

主

落晒自己袋

主席大笑.jpg

北倫敦兩大經濟學家
兩個都起到新球場

仲要佢自己係第2大股東

主席先係幕後玩家

吊你喇主席
加人工比人呀吊你

不了
要加自己人工

主先係經濟學教授

levy：我一個頂十個toby啦

toby 已經無上陣好耐，無左佢都得

主：識咁諗就叻仔啦

有toby嘅我地可能仲踢緊歐聯

who

迪布尼

竟然投山

唔投耶穌

又可以j 山>>>toby，賣左都唔緊要

V 山 Dier >>> toby

D山係唔錯既
耶穌鬼叫傷咩

上半季交咗啲學費係有進步既

唔算差喇
好過肥馬

點解中學雞細佢一歲但差咁遠

咁sure啦
但成班後防toby 一傷埋, 7咗好多場

咪針
我技術型中堅
玩食腦

食腦 有冇手足有科on9出腳個gif

1:6

希望排名定晒嗰陣
有得出科笑下

遲早就bin 哂你地屍

你夠叻仔bin到先算啦

bin到就好

咪針先
你睇下前面個3個人
得一個係有做防守動作
我比左即時反應算係咁
罪不在我

咪針
俾人打身後wow
就咁伸腳係你懶唔跑落去姐
前面放高波點關佢地事， 佢地都知伸腳掂唔到啦

懶高章

左右都有隻嘛
我唔去中間
豬得仲7喇
隔離隻脆狗又廢喎

有得仲7

唔該哂巴打

食腦

D山>雪馬>ccv>>>>>>>>>>>>>科

我懷疑kaboom都>>>>>科

假膠搞到呢個po好撚煩
再加埋d假熱，又有入黎尋仇既

有無人覺得呢度急速垃圾化？
要停啦

點捉鬼

唔投Jesus都可以投Sane
入選準備係要u21定u23?

我係咪屬於假膠同假熱

你係歐聯出局罪人

dele超齡未？？

我係熱刺最勁果個教練

但係你係on9

on9笑on9

原來拎埋Hugo 衫

以為淨係拎到ALLI件衫

但佢個sign 寫話想要Lloris對手套喎
最後都應該冇拎到

手套變左衫

係隊長唔洗睇英文定點

唔識

可以手套有能力值附魔唔捨得送呢

無知一問，啲人拎完波衫會唔會洗完先收藏
定keep住咁臭黎擺

純粹討論下

我都想熱刺同toby續約

但喺球會立場
Toby已經廿九歲 過去呢兩季都有一段時間踼唔到

如果加佢人工到佢要求嘅180k一星期（熱刺出到130k)

咁好自然Kane Lloris Eriksen 都要加到180k up
其他球員加幅大增先付合薪酬結構
整體薪酬支出可能去到一個唔健康水平

如果今個夏天將toby賣番50m
再假設入番類似D山,de Ligt 呢d20頭嘅優質潛力球員
唔敢講佢地第日會好過兩季前嘅Toby
但對準備vert嘅退休同球會將來 係有一定好處

咁做未必係最好 但亦理解球會點解會選擇咁做

明還明 理解還理解
但球迷唔想好正常

大部分收藏match worn波衫係會keep住唔洗

啲人話我地j未來就係咁解，要持續run落去可能咁係唔錯既選擇，但又賣主力下年爭標（唔只聯賽，其他盃都係）又冇份

冇錯
宜家冇左佢
隊波仲係前四(打後唔敢講，李城嗰年嘅教訓大家應該好記得)
仲要復出嗰場冇表現
以管理層角度真係冇加比佢嘅理由
加上佢易傷呢個底都花哂 又唔後生

但我真係唔想佢走丫嘛

賣主力 買妖人 selling club無限loop

thanks巴打

不過我諗都冇機會拎到

1係快手賣wc 完快啲買人頂
下下levy's time隊波無夾過
8月嗰3場又唔使拎分

有無ching入左場睇亞冠？

屌老味 我個邊睇唔清有無越位
有無ching 睇電視可以同我講究竟有無越位？

有傳聞話levy今個夏天預左一筆錢 可以大手買人 配合球隊進入新球場 帶領球隊再上一級

即管放長雙眼 睇下今個轉會窗 係咪又係收入支出平衡

有傳聞話levy今個夏天預左一筆錢 可以係levy time大手買人 配合球隊進入新球場 帶領球隊再上一級

即管放長雙眼 睇下今個轉會窗 係咪又係收入支出平衡
編輯

難怕係換個保定/曉武士/邦老師依啲世界級

電腦睇onside

應該冇啦

希望買三米sub同中堅 老蘭應該都會走，要諗下收返巨巨定又要搵sub

咁就真係無計
其實傑志踢得幾ok
係艾歷士係前場敗家

年年都係咁吹嫁啦

幾個攻勢都把握唔好
守就守得幾好

買ssk 啊？

唔會再信
買到再講

黑山都唔係好穩...
如果下次買左水貨就玩完
情況同kane一樣, 又要平又唔比人工，正路實係買埋d垃圾。買到D山算好彩

前場無人走其實唔使買
要左閘，Toby替品
winks再咁要買埋3m接班
右閘等多臭一季先決定

買到好嘅就係好彩
買到差嘅(ssk janssen llorente)就係levy同肥普責任？

唔好咁負面啦

細屎忽其實都要練下身型先

都唔係平嘅彩數架啦， 4000萬wow, 又話晒歐霸決賽
Dele就真係好彩， 500萬mk don

巨巨同老蘭ok，但ssk擺明係佢地責任

但係又得alex可以喺前面食身位攞高波同逼搶

同意呢啲係失敗收購

買得好就讚 買得差咪屌下囉

巨巨同老蘭冇咩問題
但ssk 光刀 nj就係大責任

下年大機係pot 2

咁失敗收購就實有既，冇可能下下都買中dele，fm咩，大家都明

不過球迷梗係想睇啲可以即食既收購啦，刷左咁多年幻幻都唔係辦法

其實可以買伊雲斯頂,雖然佢都29,但係西布朗降班=出300萬就可以觸發解約條款

降班中堅不了

咁寧願50m搏deligt啦

Evans我剩係諗起佢對杜奧巴

但要即食收購 就要爭得贏其他大會
以我地而家人工 又係有難度 所以要一路加強成績同球會收入

但真係睇到過去兩三年 爭球員已經比以前有能力左

如果係十年前 D山 路蘭迪 LM 呢d球員未必會揀熱刺

其實都係因為ssk先有怨氣啫 我覺得
30m啊 大半個D山啊

呢個又係有雞先定有蛋先既問題

點樣可以係唔買即食既情況下加強成績呢

當然呢幾年暫時run得唔錯，見到球隊一路進步緊，但係咪就表示可以一路keep住呢個既方針唔變呢，如果要變，幾時變係好時機呢？

大家都係驚一個唔該有啲咩失準球會又去變返以前咁先咁肉緊要買人同留主力姐

最後都係要睇主席同肥普生唔生性

ssk個下真係炆，成個windows唔做野臨尾高價買件ssk返黎長放後備

仲要過黎之前已經知道佢係大賽球員合約戰士

條友肯比心機踢就成條中場佢玩哂

最後個段應該出辛祖試下打燒味足球

控球同技術太差，幻想佢玩晒條中場會俾mon po 狗笑

SSK 還可以
兩件法國神翼

鏝竟然輸兩粒

利個打法真係格食格真係剋住曼城

臭利狗勁撚到癲

第一球越左位啦
臭猁狗又話好憎黑哨既？

猁就係一間專踢大賽既球隊

就算隊員同領隊唔同晒，傳統仍然無變

究竟點解

cls

傳果球，前半場得曼城龍門一個？

睇左一陣
一開出黎就係中圈傳失 ox世界波
曼城輸自己 亂哂陣腳 而家中圈d波係咁失

真係既
利打曼我覺得真係格食格

曼城推前條防線諗住收縮中場空間之後反而比左空位利打反擊

踢到散曬

羅渣士帶歐聯唔記得?
高普係決賽踢唔掂啫,淘汰賽係多特時已經勁

同埋失一球 前面好怕傳失又輸反擊 而家曼城要頂埋入去更衣室先

walker做到野

會唔會係有史以黎 迪布尼Cwa最低傳球成功率既一晚

曼城而家似FIFA18入面既中鉛隊

曼城右路完全輸晒

仲有件walker

可能連foyth都勁過奧達文迪

咪屈我
一陣就比人話我自己吹大自己

無可能

walker真係好撚廢
只係識得死推
做配合成碌葛咁
傳波又保守
斬波又差

回家喇咁

回家就冇臭利亞

沙拿個傷似唔似大獲野

唔通真係咁大影響

其實黑山今年只係廿一二歳出頭，已經打得超班，見到佢下半年判斷上半年有進步了

Walker

其實做乜係咁噓獲加
史達寧就話姐

Walker教壞曼城班人打MMA

曼城一球威脅都冇

講真曼城而家急得太無謂,個心態睇落係想追和,但我覺得追到3:1都夠擺到下一回合再戰

佢越壓得上輸得越多反擊
不過應該拎唔到作客入球

曼城一打利呢D波真係要一個可以搶到點hold波既高大前鋒

不過就係冇

係,佢地睇到猁塞中路開始試下斬波入去,但前場全部矮撚

耶穌頂波

Sane呢場真係冇腳好波

猁都要靠黑哨

手球冇吹
越位冇事

仲有對面平排當越位
仲話好憎黑哨，幾場現晒形

又要掉錢買人啦

勁到

walker值50m

伊雲斯笑話黎wo ching[sosad 買佢不如用返中學雞

想問下灣仔是咪有熱狗主場bar?
想同多件熱狗一齊睇fa cup

The Cannyman

thanks 巴打

我上星期去太子睇，是但入一間，都好多人熱狗大叫 (可能係反車嘅)
氣氛好撚正

300萬買完求其踢幾場下季都賣到1000萬以上啦

The Canny Man

佢個hang機樣同脆無分別

香港有咁多熱狗咩

多鬼佬囉
去大球場睇個次

以前灣仔都有間 Delaney's 都係熱刺酒吧，不過執左。
宜加 Cannyman 都係自己人地方，多鬼佬。氣氛都OK.

主席係咪成日去

FA cup 嗰晚會唔會冇位㗎

好怕去bar 睇波
因為每次去都輸波

七公456個日我係尖東俾人笑到面黃
老闆請我飲左杯

記得第一次去Delaney's 吧睇係
away scum 反cup 2：3 果場，high 到爆

咁好 我又想

貴唔貴嫁

我身邊得我一個熱迷 無人陪我去

我都想去 COYS

正常pub food 野

正常身邊都好難有熱

得me同my bf

咪係
好人好者點會迷熱

on9仔先會迷熱

約呢度d人出黎睇囉
約埋d咩親親何B仔 T.Lemar出黎就岩
利申：驚出到黎唔夠Juan Foyth打

我真人187cm
加有6舊

出到黎科原來最大隻

一隻手指尾篤死你

gay

gay唔撐得熱刺架咩
唔好歧視人啦

成班gay佬

憐燈真係基遇處處

啱啦，熱狗唔係hehe就係拳王丫麻

好人好者邊會撐熱

我係真絲啊

波呢

冇圖講乜都得

熱刺迷邊有絲打

咪臭系

我身邊係得賤種皇/妓/臭鳩猁

識絲有軌有獌有猁
係冇熱囉

身邊都係籃球撚 唯一睇波既係蝗迷

有次落咗尖沙咀有間吧睇波

熱對scum

點知去到先知老細係阿迷

成間bar得我撐熱

結果贏波我都費事嗌

識阿絲，同疤絲

唔好話絲
身邊真係冇人鍾意熱

咁小眾

身邊大部分都係妓

完場先大叫

假熱，連嗌都唔敢

統計下 有幾多人迷我 有幾多人反我

旺角朗豪坊後面有間糖水舖，有晚見過個老闆著奇哥

吊你老屎喇
我第一個反

我今次撐你喇中學雞
反脆先係真熱

溫緊書都要彈起身黎反我

唔迷唔反點計？

反：脆 foyth 普 alli dier lamela
唔迷唔反：lloris sanchez bd
迷：kane son v5 eriksen dembele

其他果d唔講啦 大家知咩事

咁計迷我啦 太一面倒我好尷尬

反bd

Son咁撚獨都迷？好心你就咪撚縱佢

啱呀
平時條友都獨開
上場嗰球見到真心嬲
但佢又係全隊最肯做突破/過人嗰個
唔迷唔反啦所以

無kane/kane死火果陣 最靠得住佢就係佢咁制
你咁講 sane尋日都獨食啦 係咪反得

反員會肥普

我都係因為我男朋友先睇熱刺

字都唔識打 考中文點算呀你

我熱真係好撚多hehe
去bar 睇波等同入gay bar

官方整埋d柒effect

整wym個球之後整上腦

其實熱刺算唔算入得多遠射
感覺其他隊都無咁多

U唔入呀嘛

隔離隊，我理撚得佢

係大力神今年遠射勁番，加間唔中dier 同雲耶馬又有遠射攻門。

我以前條女係阿狗黎
重要迷普 成日想佢過檔教阿

屌你老尾啦 反屋企幫自己含啦脆鳩

屌 呢度個個有拖拍
又180up 6舊腹肌咁
我都係走先

我係迷拉大將軍 我覺得好靚仔好型

肥普後生超靚仔

I was handsone,very handsome.

上年入得勁多
Kane禁區外就轟 alli 大力神 u到咁上下 又轟
son有時又鳩射

走啦

唔洗統計啦下話

今季son對西咸有球世界波

你地覺得哥帥算唔算都係固執個班

英超順風順水個陣冇乜人理佢

不過尋晚打利個陣d換人其實真係純粹人換人戰術冇乜點變
有自信係好事
不過呢套打利 唔work真係要變

哥帥應該會覺得係人廢
walker otamendi 倒米
sane比arnold搞到上晒頭，死都要挑戰佢
silva唔岩打動運戰

我反而嫌佢打親大賽都太整色整水
好地地有勝利十一人唔用
無啦啦擺Laporte打左閘；Gundogan打右翼，收起Sterling

根度簡真係完全隱形

哥迪奧拿 肥普 高普 依類不嬲都係對自己個套最信 比盡小改 大改就一定冇

就算有咩特別招數 都係同一個戰術入面再變出黎

呢三個教波真係好似，唔單止換人on9 似，戰術都似，其中肥普係pressing 同傳控方面就岩岩係高普同哥屌中間，你見冇左kane 既情況下，son dele eriksen lamela 個種小範圍one two 撞傳其實同高普既攻擊方法好似，係冇mane salah 屈speed 咁解

生命誠可貴

愈睇愈dum心 明明兩回合都踢得幾好衰3分鐘自爆

三個都打高壓短傳為主。

之前冇左kane 都幾驚，點知肥普諗到son alli ERIKSEN LML 四人打小組快速短傳。最令人驚訝係LM長期冇踢，都夾到咁需要默契的戰術。

黎緊希望盧卡斯都可以出多D，好想睇佢響法甲果類高速過人

全能的熱迷
想問之前係咪Nike outlet 有今季主場衫減價？家陣斷哂碼未

謝解答

踢左115分鐘好波，輸5分鐘。

180分鐘好波先岩

講真我覺得lamela係好夾肥普戰術 睇佢落到場係好肯去逼搶同防守 加上自身有d速度同盤扭上乘 除大力神之後得佢識分波 有時佢d比波甚至比e23更獨到 唔明點解禁多人反

當然我缺點係有時過份上腦加右腳生蟲

真係1*weak foot

上年大傷果期一冇左佢見到佢果重要性，身為翼都肯做咁多防守。最中意睇佢比直線，真係毒到不得了。

大大力屌佢

原本上季尾都仲係對你中立，今季你真係食屎啦
利伸: 迷Kane 大力 三米 LML 超人 BD

佢D禁區頂直線應該全隊最好
大力同佢D比波又有D分別
大力勁在中距離高波,少林就短距離
仲有toby 既長距離 (主席:你地睇下,上場dier都做到,所以賣toby)

咁我改番名做BD啦
呢個名係呢度唔太好行
雖然BD都係差唔多㗎啦

BD 今動季係隊波頭3最多助攻
仲係英超暫時最多助攻既後防其中一個

再加埋隊波頭3靚仔

拉美拿丁片， 睇得出波底好好。雖然冇son 咁獨，但好多時又係唔肯比波。

防守型翼鋒

佢定金章安勁d?

唔好用條垃圾同黑世3相比

負皮咗

lml用黎打mma用

一開頭真係獨 然後越來越好
傷之前嗰季比波/扭波嘅決定最好
而家出返嚟反而唔似獨 係意識差咗好多 佢有時應該自己去波反而交甚至交失 所以我覺得佢而家唔交波唔係獨 而係睇唔到/慢咗半拍先決定

1) toby
2) winks
3) lamela
頭3無你份

定係第3擺 LM會好啲呀

靚仔點會無隊長架
少林係得7公鍾意

BD呢

見佢有幾球都好明顯係同隊友唔夾/自己冇球感，過哂時機先迫住交番後。

LML: 成隊得我同美斯踢過波咋, 你班契弟收皮

btw, 負評好撚痛

得Toby踢過歐聯決賽
咪又係賣

上乘
成個小丑咁捽波，推波永遠推埋隊友度
人地廢能事搶佢咋，都無威脅

TEAM NEWS: @HarryWinks (ankle) continues his rehabilitation.

新湯卡

下季仲見唔見到佢

慘
好難得有咁既青訓

世界盃係咪唔使預佢

今季仲印左佢

上乘既腳底搓波
獨到既衝入人堆
得肯跑肯迫搶呢點我讚成
但都改變唔到我反拉既立場
我之前都反son, 因為佢太獨成日9射
但今年真係成個唔同晒，我開始有d迷佢tim

兒子生性

差D又打左兒"仔"
仔同子速成尾碼係隔離成日打錯

倍想自慰

世界盃冇嫁啦

就講今季啦 佢復出後好多時後備上場都係佢帶返生個波 有佢係場就算e23比人mark死都有佢幫手分波 同埋上面有ching講過短距離比波係全隊最top 呢樣絕對幫到熱刺對中下游破大巴嘅奇招

我都贊成lml係一種為隊波帶黎活力嘅人
但只限後備換入，如果我地要盡快入波攞主導權的話，佢絕對唔適合正選，如果膠着先落佢會幾好，lm亦係咁，所以我有時唔明點解要買多個換入嘅球員而唔係買人去升級班正選

因為本身後備太閪
好難穩定到現有位置

lml 放佢打左邊同出素素無分別

屌脆 原來有ig

打緊咩game

fornite lo

最勁係熱䛋飛鏟

佢同屌你阿里變左英超19隊公敵
我熱不嬲都玩防守翼鋒啦， lennon 當年根本係用黎保住星際鈍胎同未進化既walker 拉美拿只係變左成場press

肥普大師教你如何應付老細

Mauricio Pochettino says Daniel Levy’s £6m salary is good for Tottenham

Mauricio Pochettino has responded to revelations over the salary of Tottenham’s chairman, Daniel Levy, by saying it is good news for the club.

“I think it’s very good news for the club,” he said. “It was a record for the club and was very positive news for Tottenham. From then it’s not my point to talk; I don’t know the reality [of Levy’s pay]. He is my boss and I need to respect everything my boss does.”

肥普曲直難分

基本上大家公認肥普獲得高層一致信任，諗下英超咁多年咁多個領隊，佢已經係任期最長個個

我熱最長命領隊

不過有傳言之後到肥普續約 成為現任英超第4高薪領隊 緊係老閪都擦下鞋先

當年搶頭4 搶到bale 開外掛，打生打死都係第5，到依家連打兩年歐聯，下季都幾有機，考慮到我熱d 垃圾球員人工同 轉會 net spend 真係抵佢第4高薪，雖然肥普打杯賽真係廢

盃賽廢？之前明明大把人丁緊歐戰肥普。

之前打鍠鎷果期真係好掂，岩岩出道對宇宙隊都咁冷靜。

LM夠班打正選,肥普唔用咁解

Mauricio Pochettino says he does not care about #thfc players personal situation with the club but they must show they deserve to play.
已經唔多信肥普9 up

肥普杯賽2大戰役
出me同雪馬打利
用son打閘

當年有4喎
照打歐霸之嘛

我都有玩，好好玩，仲要免費

廢柴咁鍾意po ig

擦鞋擦到

主英明 主好波

唔刷鞋點做咁耐

利維估陣容@2018/04/07 v.s. Stoke (Away)

TEAM NEWS: @HarryWinks (ankle) continues his rehabilitation.

賽績係成日都4:0...
不過史篤城要護級，一定唔會HEA打。
我地就繼續爭前四。
最好比Kane 休息多場會好D。
Feel 到會Copy 返對車仔個場既下半場。
右邊SON，左邊Dele，偽9號 LML。
Eriksen+ Dembele, Dier 中場中
左Davies 右指揮。 中堅 V5+S6

希望Toby, Rose, Lucas 可以出下喇～

COYS.

你錯喇 點止刷鞋

1
24 6 5 33
19 15
20 23 7
10
肯撚定係咁

一定出脆

買咗個4:0波蛋

你忘記左呢2條友啦?

傻啦 有得出前面4個既話 lamela一定死去後備
脆要錫住用

順利盡快lead到1球
就會見到全民做俾Tap in傾

上場雙白 今場對史篤城應該雙黑啦

乜1週1賽時都有呢支歌仔唱嫁咩?

肥花

會員丹尼路斯

Lucas / Wanyama / Rose 會唔會有1個正選呢

唔會 三個加埋最多踢10分鐘

擺明假熱

諗緊下季死肥普賣走rose之後我應該要改咩名

搭埋crazy 4個齊腳係後備席開枱

丹尼路斯(曼聯)

唔好改咩gazzxxxxxx就得

揾埋路蘭迪toby玩uno玩過啦

成日單單打打

艾達韋列特(巴黎)
孫興慜(軍人)

原來隻DSE雞都有女

吊你呀
貼我出黎

發覺有人好無聊係我熱po個個回覆都負皮

仲唔温書掛住拍拖

太明顯，好易自動無視

今晚生生性性呀
失分變左贏車都無用

真係你知我知單眼佬都知係邊班人做

想睇lm

同唔想睇脆

18
7 23 27
19 12
今晚咁最好

頂住呀拖肥

on9
我有咩可能唔出kane

屌你 有rose 有wym 有aurier

#THFC: Lloris (C), Aurier, Sanchez, Vertonghen, Rose, Wanyama, Dembele, Eriksen, Dele, Son, Kane. #COYS

黑鳩陣

pk 幾時出LM ar

肥普：輪換呀！滿意未呀？

又無LM

幾時先比LM正選

銀!牙!
全民大炒車

如果我除左閘都識輪換就好

迷普又贏

最後三分鐘呀拖肥

修成熱血飛剷同腳底搓波先

大日子隊長通常要派膠助慶

一次過出哂 3 12 24 大巴大巴咁車落反普黨到

迷普先係唯一出路

現場睇 lm好撚好波 唔明點解唔肯用佢多d

感動既係脆連後備都冇

仲要學好英文先

一陣是但一個犯錯就

呢三個是但一個犯錯 反bd反脆反派路黨又要含撚

果解呢3個柒成季就得
我/crazy/意粉柒1場就要入冷宮

因為冇迷普

又燈咗

屌你 一陣開波5分鐘傷兩件啦 咪又係要出返派路同我脆

肥花生性唔好柒呀

買左波蛋1:4
首名入球 哈利仔
入球大

脆無後備唔怕

負評條傻仔
你隊波贏咗幾多球丫？

迷臭勝利

呢場後防黑到

十點食史
十點食史
十點食史
十點食史
十點食史

COYS

btw toby sub都冇

又唔見你講脆皮?

COYS Toby

molamola

toby 係咪踢咗last 1場

脆皮消失係好事黎

COME ON YOU SPURS!!

toby呢主席

主席:夏天價高者得

強陣打stoke city

已經接受咗toby會走嘅事實所以佢冇bench已經唔覺得出奇

勁閘

季後/季前熱身賽比佢做隊長當Farewell

臭生生性性唔好又輸十二碼呀

唔好賣俾英超就得

加油

三米係咪真係咁有信心傻峨眉月扭兩個

Lm幾時先有正選

ROSE一拎波點解比人噓

噓rose?

上場成篤屎打妓係衰自爆
今場唔好大意

爭取高齡續約

愛普力

肉酸狗全面入場負皮

踢過新特蘭？

應該唔會賣比英超，
同埋要揾人接班。

點解場場都聽到we've got alli

肥花剃番個頭順眼好多

其實佢會唔會有啲唔鋸
成日唱佢值5M

奧希爾

rose個下仆街

第一次見我地嘅右閘爆人

狂戰士大力神出擊未

又短路

rose

有無link

Cost, 唔係 worth

應該係法文個譯法

完全唔襯個人

佢諗 轉一轉鏝就唔只呢個數啦屌

rose 剪完頭髮好似順眼左

真係食得屎

平安鐘咁早就要出

好彩藍天射球

丹尼羅斯走甩

肥普都好似剪左

會員rose

大力神咁都射

老納年代次次打史篤都打到契弟咁

[COYS - Goodbye and Thank you Toby] 熱刺球迷吹水區63

屌你老母 一個上季最佳中堅 無病無痛 國家隊踢得好地地
可以復出之後得一場聯賽杯正選 其他比賽連後備都無咁制

上腦

衝力射球射上腦

識條q咩你 儲氣射衝力射球呀

rose...

都無人上， 求其啦

仲未有發揮

湯根瘋狂解圍

wym個態...

傾好哂未㗎...

大力臣

Kane 哥未去到最fit...

繼續爭取 [COYS - 七公估天樂]

lml/davies就話啫
rose走埋去真係會有人信佢斬?
完全浪費氣力

rose開角球都係柒

Kane 拖慢哂，好明顯未fit

花好搶鏡下，
咩都有佢份

不了 唔撚知佢up乜鳩

大力神係咪真係射上腦

搞乜

大力多咗啦

我會幫七公一直抗爭落去

son食屎啦

son

son想幫我收錢
咁都唔入

son..

alli勁

笑咗 Son

son......

軍人D單刀真係屎到

屌你ALLI做乜9

得啦得啦威啦

血肉長城

超人

笑左

對面個18號比v5撚到跌低2次

迪奧夫連環仆街

stoke fans 好撚柒煩

son球王mode完咗要鳩返幾場啦

丹比利勁到

WYM好撚恐怖

有啲火藥味

冇派路中場亂到

son同屌你永遠唔會一齊好態

肥花係咁趺底做乜

咁都跌啊?

咁都唔吹 4424

黑哨

又黑

WYM 你都係返去坐啦

之前連續-1
而家連續+1

+2

山6啲長傳地波好似幾準

咩野戰術

禁區邊罰球都要U 勁撚到

最衰都係你

屌一聲

alli係咁比人踢

臭淨係識出地波

對面專登唔出雪馬?

大力神好似腳軟

不如失返球先啦 班友亂咁黎

帶戰術
當踢街場

邊個有波自己去
睇下wym

Kane 完全唔跑位

*冇戰術

以前對Paul Lambert 多數有咩賽績？

無招勝有招

熱刺幾時有個門將叫獲加

屌無野了 原來咁耐

Ian Walker（好似係）

好多年前有

Ian Walker

屌 Kane無態又夾硬出

sor 我假熱

crazy踢得唔錯對比之前

想點啊今場？

換走頃應該會順D

超靚仔喎果時覺得

出波垃圾

crazy又傳地波

條友一係唔走，一係無限越位

山6進步得都幾快幾多

Toby冇進步過

踢緊乜
我睇緊d乜

換脆出黎咪會有高波

有冇人覺得場波好撚假

牛清

我知傾鬥心好 但好心佢未有態就抖多抖先

高到上看台呢

唔比佢出 佢屌死你

71控球

要趁沙拿傷追番幾球

悶到我要碌手機

次撚次都係咁
傷完無耐就夾硬出
踢到柒一柒

隊長JER痕

球霸

上半場悶到

now曼市打毗個廣告整得唔錯喎

大家有冇發覺我瘦左

發覺你廢左

呢樣真

差d訓左

場波悶到瞓著咗 唔好意思

醒少少啦屌你老母
個個自己扭

實保送球12碼比佢追

你同意粉不進反退

換返Kane 先喇，未有態...

佢起碼打到八十分鐘

肥普第一個換人應該會係lml換son

人地失分就係我刺熱失分之時

過左數了
假波開始

買入球大

大力神

拳王救世

Eriksen~~~~~~~

alli
冷靜交

dembele有視野

輸錢了

屌你咁冷靜

tap in 傾要出場了

三米穿越三米視野

三十米利出波
五百萬里橫傳
艾力臣救世

假熱

撞彩架姐

三十米利

啱
我覺得屌你抵讚

同屎督城打mma可能打唔贏

son慘

fuck

隊長又派膠

好波

on99

lloris好波
200場好波

又膠

隊長

隊長向兩邊踢OK?

係咪要買龍啦

笑出聲

每場一膠

重用gazzaniga啦好嘛

vorm
gxxxxxxxxxx

佢以為條友會避
點知唔怕死
而家訓左係到

幾時SELL隊長
用VORM打正選

Diu

隊長送足金金手套有獎問答遊戲

其實講真 lloris呢d人點做到法國國家隊同熱刺隊長
完全唔穩陣

換走SON同Kane啦

熱刺龍夠做架啦
法國隊就。。。

早幾年好D, 近一兩季土開始跌watt

因為無乜其他龍先出佢

kane

kane(好似係)

又刷入球 足總又幫kane入波

King

KANE~~~

屌你 越左半個身位喎

入多兩粒比我中1:4

有無掂到架

Areola好似好過佢

son唔掂，換lm啦

係

慢鏡我覺得冇

黑哨熱

屌你打12世界級

岩岩拜仁又拎聯賽冠軍...

...連續第六年.

有無人有ACESTREAM LINK
岩岩返到黎爬文見到條好疾

不嬲德超得一隊波

拜超真係冇改錯

拜超有名你叫

lml

終於換走獨食仔

lml入黎打交啦

67分換人 算唔算進步

唔該巴打

沙基利個身型真係好核突

因為唔洗換契仔
可以早d

多數都係 70分鐘左右...
同平時差唔多～

隊長唔好再派膠喇

隊長又派....

差小小又派一球

隊長...

好撚驚...

做乜撚退化到咁

lloris而家都可以賣個靚價
走啦

一早講撚左

要求聯署拎走隊長正選位

llorisk

上場屌你阿里

Rose噓得勁大聲

其實咩事

垃圾傾係度呃飯食

有咩淵源

傾為咗神射連隊友入波都唔放過

上半場尾定下半場頭3米都有比噓
都唔知做乜鳩

四年前係度批人爭

唔係點追沙拉

咁怨婦

2014年嗰陣對stoke city 得罪左人地

屌 唔好亂講

好多年架啦
Boo 到宜家英國啲傳媒都笑stoke 啲fans 根本唔知點解要boo

矮仔都搞咁多野

喂！呢兩個字唔講得架！

Rose其實都幾惹火

大四喜啦傾哥

成隊都惹火

ALLI幫對面解圍

crazy呢下比kane咁靚

Kane

頂咩9野呀吊你

我以為佢set比Kane

禁忌語

仆街啦高治
炸撚死隊長

再仆街D既係肥仔換DIER入黎

對面diouf好撚博

CRAZY

100萬既問題
迪奧夫今日仆左幾多次街

見到隊長就好撚驚

咁都唔洗輸

crazy個腦正常咗咁耐終於短路

嚇撚死

仆街又差啲俾人入

哇屌

嚇死咩

中角

屌你 對住4-0私家雞都搞成咁

咁換法有咩意義

比親生仔踢仲唔夠意義？

比派路入黎放長波入多2球

可能有hehe加成

孖寶連攜發動

招換定先

dier差啲一出黎就自爆

第1腳就傳撚左比人
屌你老母DIER

Dier

應該會亂咁放長

一無睇波隊波就咁

似係放比人入

差D就謝拉特式回傳

DIER

派路又致命直線

dier又失

dier一出黎就犯兩次錯

Dier 同wanyama 咪一撚樣

睇親呢隊波好似都會心臟病發咁

dier
DLLM

平安鐘

好驚Dier...

DIER食屎啦

dier1出黎就派2次膠 叻仔

長傳俾高治唔係長傳呀

要不是超人

我屌

屌你老母派路一出黎就連爆兩下

嘩屌 對面5打3都死唔去

dllm 肥普位換位有撚用

對面1打4都可以傳俾v5

lml差d

屌你老母生花柳臭閪DIER
你痴撚柒鳩左邊條線

係 5打1

同樣我地5打3對面都唔會死

Dier ....真係屌你～

醒未呀仆街

Dier一出黎就比幾下驚險鏡頭我地

痴撚線 2-2算啦 咁撚廢

英格蘭派路俾威爾斯派路撚

屌 我係咪睇緊4年前既波 ，咁熟悉既味道

好懷念柏加

的確

睇返我

Dier幾時死

die-er

uno 皇

換返Dier出去得唔得

出素素出去撞好過啦

出ssk 都無lucas......

宜家要守呀嘛

買lm返黎擺

出lm比人撞死啦

依家呢個情況都正常

補6分鐘

都係既

Kane位都唔走下

LML咁都仲HOLD到

屌你傷咗心情特別好

唔甩比大力

幾時做左替工

球入波計大力

Kane心裡淨係想射波...傳喇...

正常既

根本都掂唔到KANE

頃已經想入波到黐咗線

所以咪話傾連隊友都唔放過

派路

聯賽算啦
4強唔咁踢就得

dier解圍

dier

屌你老母做乜鳩呀Dier

Dier 笑左

藍天就唔好射啦

disr係咪唔識hold住個波拖時間

屌你老味dier出黎無腳好波 正垃圾

肥普出SSK都係見到DIER失位太嚴重而補鑊

dier llorisk crazy
每個人每季可以摧毀兩場波

屌你林美拉可唔可以清脆D唔玩高章野呀

mma mma

都唔知今場踢乜鳩

終於完場

今次又係艾力臣救世界

痴撚線 咁都嬴到

lml最尾呢下都唔交

算係咁啦

-6 足球，表現好差....

-6足球

三分
仲以為wanyama 算7
Dier 出黎仲柒

完全唔知踢乜鳩

要拖時間果下唔交好啲

叫返我教好過啦

都唔明d盲毛J佢乜撚
識傳波唔代表會識波

點睇今場都係屌你啦 大力神都斷得幾多波

Lamela dklm

Eriksen 2-1 戰術重現

DIER真係負分

以前嘅大力救世返嚟啦

終於頂到完場

角球旗就話姐，係正中間格離又空哂

Kane -10分
廢撚到

Rose 因乜全場比人boo?

-1都無屌你

搵巴打開post

假熱無睇

做乜補七分鐘？

i am opening po

-6 football is -6 football

隊長散中迪奧夫個頭入波

迪奧夫入完波傷左

最撚嬲Dier係交失波竟然散步回防 屌

閪波完場

屌
嗰吓一畀已經單刀

Harry Kane has had that goal taken off him now - it has been awarded to Christian Eriksen.

今場入唔到 下場又無限鳩射

隊長 1分 - 接左幾下無難度既波但係派膠搞到失波
Dier -100分 - 屌你捐返入老母個閪到啦
Kane 1.5分 - 拉左對面後防注意力，但係成場唔知做緊乜鳩
Son 0分 - 又唔比波又過唔到人又射唔入

dier球回傳同沙基利傳比迪奧夫入波果球1樣咁毒

今場嗰態仲係
4強醒啲呀

屌你老母dier!!!!!! 原本最來屌自己㗎，你個仆街出嚟hea!???

尸

.

好彩佢只係後備入替
如果正選今場隨時輸撚左

屌你迪亞冇屌你就腳軟

雙黑其實問題不大

原本wym今場都一般
點知

push

推

...

1001

睇埋雙曼

睇好獌不敗